９４巴絲吹水大戰之貳

又係我呢隻黑撚樓豬

大家繼續吹
一定要吹贏95仔

舊POST：
壹 -

我又開左

yo

勁多人開94POST

有兩個po既

仲有呢個

我地要一次過推3個POST

咁高難度

三個POST互聯互通

下次可以直接開(伍)

喂呀講返集中係邊個post啦好唔好

依邊係集中post la

好啦跟返黑撚樓主post

此POST完左

請移玉步 繼續大戰

我係第一代樓主

樓豬

我咁兩邊一齊覆

勁爽

呢度吹啦 我要推爆你個屎忽

今日飲左m記個小龍蝦湯都唔好飲

大家都好似早訓左

一早比人話難飲 仲要加錢先有

琴日我都食左個將軍漢堡餐

但佢比左玉子比我

入番黎問
人在沙巴 一個人落唔落pub好

沙巴

我以為好正

做咩咁驚恐

馬來亞個沙巴?

沙巴食海鮮好正

有第2個咩我係馬來西亞既沙巴呀

我覺得無論係邊都好
一個女仔落pub都好危險
Touch wood有咩事語言不通就gg
定你係巴打

啱啱食完 好滋味
澳洲生猛龍蝦 大size老虎蝦 加多隻靚蟹
飽而不膩

如果我係巴呢

嗚啊

巴打就你鐘意啦無咩意見
小心財物

有丁絲打

點推呀

你叫我？

財物跟身準備落去
佢老母今日多左uber司機係咁cancel order

原來你係有丁絲打

準備連食3日

我來自秦國

好鍾意蟹蝦

小弟不才 揾唔到機會影正面
唔知係中國定日本 好似雪炫 又夠高

乜咁啱啊，大家都係同鄉

其實巴打絲打都問題

最多都係中AIDS

識人溝左件秦國妹
隔一排就唔同左樣 但同一人

啲蟹殼夠軟 同埋佢地預先整碎左啲殼
如果唔係 一定成口損晒

真係? 少可喎

足金_猴

屌你落個pub都要中愛滋咁嚴重

你講條女唔同左樣？識易容？

我的frd話我做過變性手術 所以話我來自秦國

咩料係咪笑你男人婆？
定乸形

男女廁所都入得?

入得唔出得

有間靜靜地既bar同間長期有人唱k既bar 入邊間好 毒撚開始手震腳震

突然靜左

唔通講錯野

笑我男人婆

又係你自己講嘅

應該係整
啲朋友係咁講

冇人幫我揀入左間嘈啲既bar
嗌左杯 The Orgasm試下

成日同啲仔棍撞棍

毒撚表示落到bar每杯都唔知係咩黎

今晚早D訓先

agree

我又唔知秦妹中唔中意整喎
不過依家番親去 整體質素都高左白雪雪

這麼可愛的女生必定是男生

94未落過club
是否失敗

其實我都唔知 冇特別問 求其揀
杯The Orgasm就好似有杏仁味既milk shake屌你唔難飲 但係又奇撚怪怪

男女不拘

你識碌葛咩

我真係唔識

男的更好 不會懷孕

否

因為黑毒撚樓豬亦未去過

落左又點 選擇自己鍾意嘅嘢喇

冇咩特別 如果第一次當係見識下都okay

94巴
認真問
有咩方法可以英文好d
硬係覺得講個方面唔係好掂
利申：窮撚出唔到國浸

有窿便是

去到秦國就唔好理男女啦

我都想知

人妖

咁大個仔落過2次 一次台北 一次秦國

究竟有幾多紅字巴 藍字絲

我見過朋友send 張圖
有波又有鳩

聽多啲 eg: 睇劇
依家係沙巴
坐uber成日用英文同司機吹水 都算流暢
最緊要唔好驚

上次係秦國間club先請台上個人妖飲酒

你驚棍撞棍？

成日睇到依啲濕鳩圖心諗

唔怕喇 有洞就可以

嚇死我 果下真係打左個特

我即刻去穿耳窿

點解？以為見到自己張閃卡？

認真 你唔講我唔知 紅名係女 藍名係男

劇無咩興趣
Documentary得唔得
聽旁白聽到
一到訪問人就好難聽到
同埋d vocab好似唔係好夠咁
成日諗唔起/唔知d字點講
今日同個鬼佬傾計諗左勁耐都唔知臍帶英文係咩
Btw, 沙巴都吹到水
我上個月去泰國真係聽到我想死

拿破崙發現新大陸

由細到大都成日睇英文劇所以而家英文唔錯
對答都ok
因為返工有時都要講

咁點解你係紅名

shemale絲打

總之多聽就得好多途徑
vocab依啲 真係睇你記性好唔好 同埋有冇啲啲英文慧根係到大致上傾計都夠vocab/load到
沙巴啲uber司機都算幾nice好多都talkative
你肯講2句佢地都會同你吹

遲d搵暑期工都想搵d要講英文嘅
仲讀緊書

秦國就盡人事啦我去到都係講下簡單既秦文/等屋企人講

你色盲

地方sheshe需要愛

跟住我諗左成日究竟臍帶算唔算係常用嘅英文

佢地2個唱live有啲料到

依啲唔覺得係喎日常生活幾可用到臍帶？

臍帶?

咁又係
依家每日同隔離屋個鬼佬吹水當練英文

幾時幫埋個鬼佬吹簫

人地一把年紀就咪搞人啦
太刺激驚佢頂唔順

我係擔心你頂唔順支來佬簫咋

點解半夜會肚餓

依家先發現勁多人虛報性別囉

唔怪得之我唔覺個名顏色係關性別事

因為你渣ga

你心水唔夠ching

Btw, 見到佢正常都濕
又打過杖，仲要係空軍
利申:直嘅紅巴

點諗到你地咁變態

個個有丁絲打

我真架
你頭先以為我假之嘛

點估到你甩beat

棍碰棍 棍碰棍 認真濃~味

你含住我 我亦含住你 咬大棍

你真係有丁既絲打

我頭先係因為根本分唔到 又唔記得你留名係報巴定絲
所以當曬係巴打先(除左記得果D)

乜要分男女嫁依到我介定唔到添

嘩咁快吹到第六頁

你點嫁 講呢D 究竟偽巴定絲來架

講淫野既有丁男/女

睇得出你好淫

唔太吸引喎

可男可女

補下習

你講 你係咪真巴打

真巴啊

你對眼有問題

終於飲晒下次會記住唔嗌依杯

補習覺得冇用 除非專補oral

咁你當我巴啦

就算我學都唔知點報
English town個d又咁貴

eng town我試過
要好有恆心 同埋都貴貴地
所以我都係自己學 睇多啲美劇(最緊要有興趣 唔好係到格硬黎)

Cfa level2我屌你老母

可以同你用英文傾下計

打字就唔好啦同oral唔同 好睇你即時反應 打字你諗到係自問自己既"perfect sentence"先post 唔會有咩改善

試下識d鬼仔frd
如果唔係就識差仔

我d英文同普通話都係靠佢地幫手

whatcis cfa

其實無啦啦點識

落老蘭飲野學英文
凍檸茶少甜唔該

好彩屋企附近多外國人

可惜我唔落老蘭0興趣

ok you win人生贏家

我都係9up
唔飲酒

多數你開口同人講野先？

你講老蘭？
未去過

屌 真係9up
以為你有經驗

今日黑撚樓豬咁夜訓既

最憎個d地方
成日烏燈黑火，燈都唔開多盞

黑撚已睡

我都只會去bar 唔中意club
btw bar好多都係黑媽媽

我都係鐘意去bar

我又唔煙唔酒
又唔鍾意個d氣氛
番屋企打機好過

酒間唔中都可以
飲太密都

最中意隊冧人/隊冧自己

去過一次清bar場，club都未去過

係紅白酒飲少少
其他真係苦到仆街

我飲mocktail咋

club係香港就無謂去啦

啤酒 cocktail大酒都okay
反而少飲紅白
因為落bar都唔飲紅白

純綷飲個氣氛

其實飲酒唔係飲氣氛咩？同的frd吹下水

你可以voice message ge 交流下

我飲酒都係中意飲到人地劏一係就自己劏都唔知

Bar先好

how

同埋掟下鏢

Pmpm

一講起club就feel到個心同對耳都唔駛要
btw頭先間bar隔離就有間club
不過一個人唔多敢落去

9掟

dun play 9 me otherwise your pocket will be barbequed

Laughed tg me

係沙巴坐ubet真係平得好緊要10~15分鐘路程都係3~6蚊馬幣

@Omgashh

成日掟掟下隔離都會出現好pro嗰啲
即刻勁緊張
成日覺得人地會恥笑自己

Tmr add you lah bada me sleep

完全唔會驚比人笑因為我攞正牌9掟

啱啱番到酒店 我都準備訓

原來你未訓

啱啱睇緊其他野

睇amazon教學

毒撚樓主出現了

學識教我

有咩教學睇

黑撚大哥

想買

我都有睇新番多啦A夢

終於搵到同好

應該訓哂

我未

依家訓

我覺得幾搞笑又感動，btw我好鍾意首op

夜訓

歌詞內容正

頭先食得太飽而家頂住訓唔到

早幾年嘅生日特別篇感動好多

最鍾意果集係"多啦A夢漫長的一天" 好感動

近年嘅劇情差左好多

睇親特別篇都會喊

成日聽到眼濕濕

其實有的講胖虎好撚搞笑！佢首歌

我手機有:
小武小調(胖虎solo)
朋友的心(胖虎+小夫合唱)

我成日聽 好正

我都成日loop依兩首
經常loop係op

依首正呀喂

我自己鍾意呢首多D 你心中的大雄
抒情

其實都係有一排無野做，成日睇多啦A夢 蠟筆小新同妖怪手錶

要訓教啦 聽日再推

一晚推左200層

goodnight

94巴

94撚來留名
又要返工啦

早晨 其實我都係巴來

又要扮工啦

屌

屌咩

屌屌屌

終於要起身

其實呢度根本全部都係仔來

得你唔係

少年 你太年輕了

咁實情係點

實情係呢度個個底褲入面都有條野

屌 返地盤最憎係煙味
勢必有人話地盤係咁喇，唔鍾意咪唔做
正仆街 一早返工又係煙味

青瓜

地盤係咁喇，唔鍾意咪唔做

直接copy and paste

有條毛

地盤佬就係咁嫁啦

鬼叫你收15K/per month

我14k

你做盛行

你IT應該有18到20k我估

啱啱起身

起身lu

同年嘅朋友上到18

公僕

你只係人民嘅奴才

做IT人應該有18到20k
但係IT狗冇

公務員先得14k

有啲無上就...

有人仲做緊part time hea 緊

你講我

啱啱入 無計啦

福利好喎

94

相對私人工都叫做係既

地盤佬here

小妹94處女

屌你

返工返到好眼訓啊屌

而家先開工

hi

無牌酒店既前台

94處女(已破處)

唔信囉

唔係唔信你係處
不過一定係男囉

實話實說

乜L野工來架

打去HAD舉報先

無話你錯

自由工

大家做緊咩

扮工

仲有九個字就放工

行完街 番到屋企

咁我果份應該係冇陰工

岩岩收工

嘩我笑左

你專門陰乾人哋啲⋯

收工

份份工都係陰乾人哋啲精力架啦

咩意思 姐係話我D GAG唔好笑啦

推返上來

但你個名

人呢 個個去曬happy hours？

我地三個咁啱key 同一時間推

有緣千里來相會

屌你老母出糧未

我想放工

月中咋

屌你老母仲有半個月先出糧

即刻打卡 閃啦

仲未放工？

上個月早左出糧所以今個月過得好漫長

屌老味 聽日ot

未
明明唔多野整但我手腳慢
比客望埋少少野ok就應該走得
希望順利

God bless you

星期六要番工咁L慘

5.5 here

你又做盛行？

工程狗

佢都望左好耐喎

六，日都要返嘅係度

又係人工高嘅工程人

咁L慘

我屌你老母丫

乜你都要牙

得萬零蚊仲要番埋星期六
炒佢老母魷魚啦

星期六要番工果d叫賣身
星期日要番工果d叫賣命

咁我咪兩樣都賣哂

你番咩工

教琴

後生仔唔准咁諗
有工作經驗仲想點
而家啲九十後

我想問啲高手好耐
乜彈yiruma好mk咩

唔係呀
我都好鐘意kiss the rain 同 river flows in you

聽日in咖啡師，好緊張

Wow
加油

我做過下starbucks，怕唔識用佢的咖啡機

琴Missi識野
呢首一定要係有Henry版

加油加油
識整咖啡好勁

得左黎捧你場

好想佢地教我拉花

哈哈
教左幾年喇

拉花堅型

之前學過彈琴，但冇耐性練

我之前自學左少少，但唔係成日拉到

彈琴勁既人真係好撚charm 唔係講笑

應該真係好難

我有fd都係咖啡師但表示整咁多花巧野不如沖一杯好飲嘅咖啡好過

老納認同
華而不實無咩用

我自己識彈琴就覺得彈結他嘅人好charm

彈merry Christmas mr Lawrence
坂本龍一
佢後生好撚型

鋼琴先正

得個靚字，但飲左就冇lu

鍾意打鼓

剎那光輝 不代表永恆

因為身邊啲fd個個都係所以已經慣哂

鼓都型

我覺得鋼琴正

鋼琴miss好授歡迎

受

咖啡師都正

咁威威 巴打教琴呃囡囡

我又傾

教琴有氣質D

都話我紅字絲打黎
不過如果你當連登冇絲打我就係巴打啦

94年幾多月？

咖啡師專注沖咖啡嗰下型到

係 我係九十後廢青 我番5日工 我唔啱

男人專注做事個樣好型

歡迎歡迎

PS 呢度好多假絲

樣型做咩都型架啦

樣衰做咩都衰架啦

突然間又靜左

你又嚇走哂啲人

我冇啊

唔係咩

歡迎歡迎

又靜曬 點解啊

應該都係因為你

你講 我做錯d咩

94留名
近排連登load得好慢

毒得濟

原來有人都係咁
我仲以為係我wifi問題

歡迎歡迎
幫手吹水同推

我已經入來連登脫毒啦喎

94年覺得好老

一踏入二字頭就開始覺得自己好老

90後就來全部都過18歲啦

Ok啦

兩個2啦
唉 終於番屋企

其實日文名嘅巴打識唔識日文

學緊n3程度

唔識 女朋友acc黎

咁多人用日文名

咪你地兩個囉

有啲中學同學同結埋婚
我仲讀緊書

其實n3姐係咩程度 中學？小學？

藍名喎

你都可以架

我自己acc紅名添

日文考試有分級
N1=A
N5=E

點解依家d人咁嫁

考同一份卷？

又夠鐘訓教準備番工

No la仲難d
不過全部都係mc
搞咩 今日lihkg上得好lag

load得好慢

咪就係
訓唔著啊屌

聽日使唔使番工

唔使

體諒下奴隸得唔得

食個靚早餐先

六點幾就起身

琴晚果餐都未落格 依家又要再食

btw 召喚椰豆糕
可唔可以教我幫首歌配chord
我依家都係自己揾完首歌既melody
再自己慢慢試配番啲chord
都幾晒時間

你試下邊個pattern就慢慢搵到d chords啦

其實我完全無樂理底同埋都係自學
所以想知有冇啲system學左可以輕鬆配chord

我剩係識結他
結他既可以睇下係邊個pattern
例如搵到係pattern 1啦, 就可以配番d chord

原來係結他巴
我知鋼琴既話 流行曲最主要果啲chord都知道下既
不過有時彈啲比較中國風既歌就會有困難

配chord我好屎架
因為係屬於improvised嗰類
我主要都係學classical
但其實來來去去都係多數用I IV V IV姐

搵食艱難

畀我唔忍喇 左手下下141 chord隊落去

improvision 重要學埋ear mastery
你既I IV V VI意思姐係CFGA?
btw改名啦 叫屎汁紅豆糕

番早收早

咁好咁啦
睇左我有perfect pitch 份上唔好叫我改名啦
係呀，CFGA
學下樂理啦
學左之後彈咩都容易理解好多

我地無呢味嫁 呀公務員

原來公幕員黎

返shift狗表示grape 今日返0430

8-12

返緊工

+1

做乜標簽我

0430起身果下真係流淚

玩埋聽日就番香港

有咩慘得過聽日都要返

+1 again

薪高糧準 grape

屌 我畫錯左啲嘢 成張圖散撚左

低薪糧準 cry

Aco???

離地的黑撚樓豬表示 0430冇巴士地鐵點番工？

的士
但係加左價

呢度最有前途係你啦 公務員
唔標籤你 標籤邊個

你果d叫低薪 我地果d咪毛薪

天之驕子

又靜左

岩岩又忍唔到手買左兩對鞋
又要努力去搵錢了

一買就兩對

yes

黑色的撚先有前途

2對拖鞋

比你抽乾水

唔同款
試左成個鐘
揀唔到要邊對好
就兩對買哂
個sell屎又勁好傾

有冇人玩matchup一類apps？
好似幾伏下

交友apps?

好任性

係

感覺上 所以交友app都係伏

一出糧就冇晒錢 懷疑比銀行撻左一部份

我都想任性到

我都想買鞋

依啲叫交配app

又係你的樣如何

買啦
今日in咖啡師in成點呀

唔怪得我食咁多女

94
大學文科畢業
你會要份要追數追得好辛苦，但有前途既五日工
定一份坐下office ,無咩前途既五日半工？

一定試左一先
唔得先走

前途

轉左星期一in啊

多啲時間準備
同折磨自己
等待係好慘

食唔食仔？

要格劍，不了

淆底

燦神講兩句

識唔識沖榴槤咖啡？
唔識就番屋企

哦，好啦

you are failed

起薪都13.7k喎
一定每次都要標籤你

前途
不過追數就自己頂到個壓力先好

唔夠一萬 比銀行罰錢

家用都無左六千

橫掂都係hea choice 點解唔係坐下office番5日嘅呢

我食喎

我比8k囉 粗口省略

黑撚考順仔

其實果兩個choice一個係錢途 一個係命途 冇前途揀

嘩真架？
請受小妹一拜

比你揀 要家庭和睦 定 要錢

所以我唔明月儲105%果個女仔點解冇發生倫常慘案 斬L死個PK女

大家都比好多

都話係真架咯 你成日比人呃咩

突然之間覺得自己好渺小
唔關有冇俾人呃事
呢個社會不嬲都係得自己先信得過架啦

咁都寵到個女公主病到咁 唔洗佢畀家用都理解到

有人已經睇化左

我的心會痛 woo
不過agger黑撚 老豆老母開心就得啦

可能佢畀啲男朋友昆到麻木哂

睇化左好耐
我寧願一早知道呢個事實好過傻下傻下俾人呃完先識醒
已蠢過

睇得咁化所以實冇男友

Lm

勁喎比多我一倍

公務員 你勁d

又到星期日

又抽鳩我水

準備番香港

我都係比4k
人工5分1
已經想死

我比四分一
但我人工得萬令

太多

94留名

94 仲讀緊書

一早起身發覺係星期日

好幸福
讀緊咩

準備返工

贏家

有冇睇cctvb 教琴收$3000一粒鐘

兜咁大個圈話我係輸家

嗰啲名師姐
我呢啲普通人收返普通價

科技專才都輸家

好想瘋狂畀Missi鬧又唔練琴同手指企啲

鍾意被虐

我已經無左星期六日嘅概念

一個二個俾咁多
我次次都唔記得兼俾得少

正一仆街仔

有番pt?

係ot

自己儲錢
你估我想？股票又要望下

罪加一等

ot到咁嚴重

我以前岩岩開始教乜都唔識
淨係識瘋狂鬧啲學生
鬧都啲學生走哂
而家這識得有技巧咁話

往後條路食自己
無得食屋企

Miss 快點來鬧我
有時覺得學已經夠難 要教識人仲難

比小2舊都哦到你煩

你返屋企有冇溫書架？
拿，我教左你嗰啲野要自己返去溫架
我下堂問返你
唔識我就同你媽咪講

媽咪話比間房你黎體罰我
罰夠2個鐘先好出黎

睇下你同屋企關係

點解會無啦啦比少2舊
例如比開3000/3500 果2舊好難會比少左

唔係差 但自知家底係點，唯有靠自己執生

Miss要趕去第二度上堂
你自己罰自己啦

開始還loan
成千銀一個月

Scale果啲點氹小朋友練
十個有九個都唔中意練
btw真係少啲耐性都搞唔掂 畀個like你

去左外國讀ugc
差老母成球
我都唔知點還畀佢好

我對付呢啲就係如果佢地成功彈完一個scale就俾佢地做下或者講下佢地鐘意嘅野
倒如我有個學生好鐘意問我iq題
如果佢未彈到我就唔會俾佢問
就算佢問左我都唔會答
直到佢成功彈到我先會理佢

共勉之

我包miss全日同我瘋狂練琴

初級都差唔多$200半個鐘喎
你俾唔俾得起先

睇少我呀話？？？
我即刻落去借800蚊財仔 包你2個鐘

還到先算

直覺話畀我知 佢地彈到你都會hea 9小朋友啲問題
會唔會有時教到好怒氣

老母比成球你讀書 有母幹喎

PS 樓豬我自己關窿 自己還

佢成日罰自己嫁啦

唯有畀心機搵錢考順佢兩老啦

$200半個鐘應該係全post最高時薪

佢地問嗰啲剪唔斷嘅布係咩布之嘛
係呢度打滾左咁耐點會唔知係瀑布
怒氣一開始都會
而家耐左慣哂lu

人大左先明白打好基本功係必須
當年學琴都係咁

你咁清楚嘅
唔通......你地......

1 0
成日私約

有學生咪係囉
我有時平日一日得三四個學生架咋

你係咪受左啲咩刺激
做咩咁撚化既喂

禮拜日唔洗番工果啲有咩搞

砌生豬肉

Miss仲收唔收學生

我以前係真係佢一彈錯我就好燥底
但而家耐左知道燥黎根本冇用
因為燥黎佢地都唔會知
淨係會覺得個miss好惡好煩
寧願慢慢同佢地講
又唔洗搞到自己心情差哂

去旅行

都回程番香港啦

收

係床訓到等食飯

你私人定琴行教

Both

態度正確
Easy啲. 小朋友黎姐
佢愈驚你就會愈怕去個琴練
成日諗一學琴就要對住個西面Missi
同埋自己又唔洗一日到黑那住口面 唔開心樣 係咪

Yes
所以而家都教得幾開心

大個就明Weekend唔洗出街係一種福份

唉，但咁樣生活好辛苦，我做唔慣長工，可能一世都唔會慣

收我啦
從0起步

香港個社會好抑壓又真既
我覺得每日好似生存緊多過生活緊

係呀，完全唔想變成咁，仲有好多野想學同做

講真架?

巴打好似講到唔關你事咁
咩你地姐 你冇份嘅

今日做義工

Miss揸手仔教

我細個一二年班都學過琴
但個時個人已經好懶
後尾搬屋借d易同呀媽講唔學
有時諗返如果個時有學落去
而家可能都可以做到教琴
唔洗返份咁chur但人工低ge工

真豬咁真

做咩義工

制服團體 唔講邊個 費事比人相認

Wow

收皮番黎半個月又飛

我中一玩左一年女童軍

依個真 可以靜靜地係屋企攤抖下

如果收就mail 我contact 啦
templihk2017@mail.com

唔chur果時你有得偷偷打機喎

有無咁多假呀你
aco真係好撚歎記

都要等收工時間無客先得
同今年緊左禮拜五先得
而有d 19客會約六點幾七點先上黎

而家好驚喺連登收學生
之前成日遇到啲奇奇怪怪嘅人

我啲假用黎放假既
今年都飛4轉
如果有promotion 年尾再黎多轉

我好正常嫁收我啦

我對上嗰次去旅行已經六月grad trip

我上次係前年十二月
到底一年要有幾多annual leave先可以去咁多轉

試過？

傾完tg問左詳情
但硬係覺得個人有啲奇怪
唔敢教

我係正常嫁

Btw點怪法

係咪有故仔講

留名

佢叫我估佢幾多歲
咁佢icon有張相
我就問張相係咪佢啦
因為我唔肯定
係有問題嗰啲樣黎
我唔係歧視
只係想confirm多次
咁佢話係
我就信佢啦
跟住就估左嗰歲數
仲要估中左
過一陣又話嗰個唔係佢

喂大佬 你黎搵得我學琴
如果連一開始講下背景呀資料呀都要咁玩我
之後點教落去呀
因為我教琴都要知道下學生啲基本野再睇點教落去架嘛

佢想溝miss

我icon冇樣架喎
溝乜鬼

快呃買平機票啦

我一年14日 可以儲假 所以成日都有十幾日係手

fbi is watching you

學琴估乜野幾多歲
擺明唔係學啦

只係問你攞Tg ge藉口

好驚呀媽咪

垃圾厹一隻

伯友已經比我收服左

準備起機飛
又要回到香港

但係佢問左一大輪野
又問我幾歲開始學
時間地點收費嗰啲

Welcome to the reality

歡迎

咁有冇啲真係出左去教左

緊係冇

網上搵學生係方便 但都係伏味濃

唔撚洗做呀

係
所以都係隨緣

Miss 我同你咁有緣遇上，不如你收我為徒

大家好

講咩呢d就黎又飛多轉

好想去旅行

請假去啦
今年都預備再去日本

我屌一落機就見到你咁welcome我
眼淚都流左2滴

1個2個都賤格

工作係為左爭取更多逃出既機會
這些機會 是我的

日本下半年去

我內心是好的

五月都去九州
諗緊去福岡同邊到好

罰你彈20個鐘canon in d

去幾多日先
btw未去過九州

我都諗住七月去旅行
但未諗到去邊到
淨係想去啲冇咁熱嘅地方避避暑

又canon in d

俄羅斯

唔滿意呀 canon in c

去七日到
我都淨係去過東京

我五月去台灣

哈哈哈

乜料

去狂掃夜市

我3月頭台中

笑？加鐘

又話要避暑

又要增肥

我同屋企人跟團去

最L憎D人講增肥

岩岩北海道番黎 total洗左幾皮野

我想去京都啊

有米仔

有錢任性

我笑關你咩事
我係老師我大哂

唔通 你肥唔起

等買機票

老師我校長呀
一曲收你皮

唉
來來去去又係喺日韓台度揀

你走啦
我唔想搞大件事

去泰國玩水

最憎泰國

咁熱去依到地方冇乜mood
不過短途又真係冇乜地方可以避暑

唔知點解對歐洲冇咩興趣，只係鍾意日本

點解
泰國買野又平又好掃街

好想去泰國掃街

保佑我聽日成功

Good luck

加油加油

唔鐘意陽光與海灘

多謝

我只想掃街

講漏左係2個人

太遲了

走啦 兩個人

咁我都係
除左水上樂園都唔鐘意落水
我落水又唔鐘意海鮮又唔鐘意但鐘意泰國
好鐘意香茅味野

北海道正到

你遞信啦 我唔想扑爛你

個琴

你識條鐵3月就飛泰國

我中意去晒亞洲國家先再去歐洲

good fuck

掃到揾唔到重有咩好掃都係食野多

玩得開心啲啦

祝你成功

去得太多歐洲 想去下亞洲體驗下

重有排

威啦 把炮啦 光宗耀祖啦 去得多歐洲

我想去歐洲hea下

玩法唔同
唔好將去亞洲玩果套搬落去玩歐洲 悶撚死你

好丫開下眼界 世界咁大
有無話想去邊

去得多歐洲係威既

聽日終於放假

我自己無咩特別想去邊
朋友想去維也納
本來諗住趁另一個朋友仲係英國讀最後一年書
就三條友歐遊下
但朋友話應該儲唔切錢
另一個朋友遲下grad埋返香港就更加難去

我對歐洲暫時真係提不起勁反而中意亞洲多好多

又要返工

好威呀聽日終於番工

你都係時候啦

689層

樓豬做完制服團隊喇

黑撚樓豬做左咩黎

好似話今日去做義工丫嘛

好有愛心

今次唔係愛心方面嘅活動

諗住沖涼之際又係廁所見到曱甴
一個禮拜見三隻啦屌
前幾個月明明一隻都無出現過

坑渠口有冇網

維也納我就無去過 不過聽fd講幾唔錯
響uk果時最期待就係study break去旅行
因為機票好平同好近 兩三個鐘乜都到
我估你真係成團會去英國搵埋你個朋友
記住London唔好留多過三日

直接搵膠紙封左

我屋企半年前都係唔知點解突然勁多曱甴
之後買左支神奇藥筆 係屋企劃曬D藥粉筆線
第二朝一起身 十幾隻曱甴死係大廳
KO

我見佢都係一放假就周圍去好開心
不過係香港個個應該就真係儲唔切錢今年去

有錢仔有得去UK讀書
我呢D

求介紹
我早幾年都係多到每晚都見細細隻個d
仲同時見兩隻tim
後尾唔記得做過d咩就唔見晒佢地
都keep到好似幾長時間
而家呢幾日見到個d都已經係養大晒

等下一次囉
不過英國果個番左黎就未必再肯陪你地去...

唔驚曱甴 但怕老鼠

去D藥房買啦 神奇藥筆 幾蚊支 BTW 大陸產品 但係真係WORK

Dse loser 敗走uk都要笑

巴打係大膽D

我見到會即刻走人

有無今年6月CRE 既朋友仔

我相反唔驚老鼠
老鼠起碼都仲係毛茸茸ge小動物
外觀上唔得人驚
早幾晚夜返屋企先見到隻

你都叫做有得敗走 我係敗 又冇得走
BTW 你DSE咩成績

點解依家D人咁大膽
我既驚曱甴 又驚老鼠

感謝樓豬
試下先

希望下年去到

我係巴絲打

我考到柒撚檬檬咁啦
其實好想入Poly 不過自己太廢

大家忘了愛罷啦

最緊要知自己要乜，繼續努力啦

其實驚曱甴嘅男仔係咪已經Fail硬 可以孤獨一世

唔係既，我覺得幾可愛

嗚哇 新番銀魂好撚好J

好想快快四月有假去旅行

你重有20個鐘既canon in d/c呀 聽日放假找數啦

你太污糟

渣ga老鼠都驚

真心驚老鼠

前2日係沙巴見到幾隻前臂咁大隻老鼠

我樓下街市都好多大老鼠

94年既我 要起身返工

走左去玩連登配對陪跑
突然覺得自己是零

遊玩時開心一點不必掛念我（哋）

好想唱k

個的有咩咁好玩

無 想睇下自己係何等嘅垃圾

個個都內外兼備
樂器又運動又煮飯

Same

琴日唱完 唱埋呢首

個個都係人才 可惜我係一條無撚用既可憐蟲

唔叫埋我

其實係咩來？

無人可憐過我
只係自己可憐自己咋

文字版matchup

我之前無聊參加左secret angel

6/2017 政府CRE
11/2018 考HKIS
1/2019 RICS 見board
一見都知自己要咩 唔知做唔做到咁解

連登無絲打

又係咩來

做乜咁睇唔開

hehe算啦

聽都未聽過
match up果啲就聽得多

你想咪出聲

偽娘同你he ok

總之依家放售樓豬
而呢隻豬嘅特色係
1. 死矮仔
2. 唔靚仔
3. 冇錢仔
4. 公屋仔
5. 肚腩仔

如需其他資料可在以下回覆
會有專人解答

94group可優先選購
絲打優先 巴打補上

有丁絲打 $100

好想染頭髮 但冇錢

hehe 要求高d 一定要靚仔 baby face啦

唔係講笑 我真係食得落

樓豬想倒貼幾多百萬hkd?

自己染啦 慳番筆

自己染啦 出去染又貴

我baby fat型仔

都話冇錢仔 那有錢倒貼

我依家買左隻一盒可以染2次平到笑

但你成日去蒲 有冇病嫁

我就有自己染 但唔上色
我唔知點解染上癮

毒L樓豬唔染毛

我係前mk樓豬

我係美極偽娘

成日染因住變草
btw我自己染都係得一半效果

你唔係上禮拜染完黎？

毒到啲色都上唔到

原地跳十下先

係呀，但唔太上色

我個頭已經變左草
有時會發現一條頭髮開十節叉

已經變草，之前仲要漂過

今朝一望日曆
計計下 原來番多8日工又飛

係威既

這些機會

你包頭出街算啦 買唔同色既布當染左

你都可以

只屬於我

大家要扮工，所以靜左

我本來想留返長d黑髮
然後剪走晒漂過個d先重新染過
但咁等應該要等多成年d黑髮先夠長
好難忍

我而家先搭緊車
返去等比人屌

今朝有啲啲野做 啲時間快過左

成年等到佛誕 剪咁啲先唔得咩

依家先搭車番去
要屌大力啲

起身了

Dry剪唔染個頭甩晒色又好柒
之後又會染又傷返
已經忍住半年有多先染一次

返到去即刻鼠入房

渣ga 依家先起b我lunch都食緊了

其實黑色都幾好睇呀 唔一定要染

跟住台頭有大信封

食緊早餐

4點幾訓，6點幾已經起左身

Ok

幾點見工呀

我尋日補染失敗
由棕色變黑

3點

May the force be with you

星期一冇野做，扮工時聽下歌過下日晨

好早喎

唔眼訓咩

即刻變黑 得左

都唱得唔夠喉

我覺得我黑髮個樣好智障
淺色好睇d

好似無事
再遲多幾次應該gg

錢可以無 但自信唔可以無

俾你發現

我係黎留名架

無咁智障

通常愈係咁淡定就愈易出事

無錢 又何來有自信

咁你算喇

我雖然無錢 但我自信爆棚

唉屌 個肚由琴日開始就陰陰痛咁
成日打鼓
唔知係咪食得太多好野受唔住

今晚睇cv 我睇下有冇啲有趣cv同大家分享

陰公豬
咁你應該食返啲垃圾食物岩你啲

請左，做水吧咖啡師

你睇CV?點解有CV睇既

恭喜

點呀CANON IN D 彈完未呀 放假好威好串喎

好威

邊間

的西餐廳，可以瘋狂學練拉花

Canon in D 呢啲低級歌唔岩我彈

1日後炒左你番屋企瘋狂拉

音樂無分高低級
一首CANON IN D就睇清你為人

老細話要學

老細係你身後面伸隻手出黎捉住你隻手教你拉花

我外在係衰人黎保護自己
內左係好人黎架

無20個鐘既CANON IN D都唔駛旨意證明你係清白既

好啦我今晚返屋企彈啦

威啦 曲線曬自己去街街

今日好熱

其他人去扮工又唔見哂

過幾日又凍返

成廿二度

成間公司得你一個多野做咩屌你老味
質曬D野比我做 你自己就專心做一樣野,我就要multi-tasking
fg就預左比你恰架咩

啱先有個𡃁妹叫我肥騰騰

屌你老味悶撚到

係咁嫁啦
我都係咁點個contract做野

hi肥騰騰騰

屌完人老母重悶

佢係度齋整SHIPMENT野 我整緊d同美國總公司匯報既架
我攬住2個pj係身,2個pj都係我做leader,點睇都我多野做過你啦廢中

咁佢大粒過你定咁高咁大？
如果平起平坐 一定出聲喎

我知我肥

我就係果個妹

冇乜點分咁高咁大 香港分公司得我地5條友 乜都要做乜濟
但佢能力差學歷低 我假假地都degree仔先有得做大pj

屌佢老母咁你應該要出聲啦。咪撚比佢老屎坐住你塊面先得嫁

認真？

講事實都唔比

其實個妹已經比面打左6折先叫佢肥騰騰

人呢？？
我要人呀！！！

琴呢？我要琴呀

你冇咩

有頭先去完琴行彈完

94 垃圾大學垃圾科目grad 強勢留名 12k fresh grad 同社會玩角力遊戲

U Grad贏晒

Hi

其實個名幾cute

既然無法反抗 不如好好享受

係咪聽日開始返工喇

未啊，下星期先

咁好好休息埋呢個禮拜

最後ge廢青生活

終於收工 然後就係開始ot 😂

開始振作

人生最享受莫過於此

無限期延長啦

有冇補水

你冇咩degree咩

其實佢冇叫豬油膏已經好好

剩番百幾層 今晚要推埋佢
等我開埋大戰叁 唔好同我爭

有冇人儲緊錢等買樓 交流下

一直都儲緊錢

繼續推爆樓豬

你自己交流把啦
呢度淨係得你有20K人工

都話你係巴打來啦

絲打邊洗儲錢買樓

絲打就唔可以儲錢買樓架？
我要做小富婆

姑婆屋?

冇父母幹呀 20都儲撚到死啦

其實想知有咩穩陣方法錢搵錢
收息股果啲
廢事擺係銀行唔郁

咁我呢D冇20K人工 冇父母幹之餘 仲要月比8K(仔幹) 咁點算

20K嘅話 減左4K家用 月儲10K 仲有6K比你亂洗啦

買藍籌

唔識呢啲屌
咁岩睇隔離post有人買1同5號
之前又睇人話買咩盈富冇死

你地恰我

記人月入同家用都有 仲有mpf

冇人同搶

搵番個POST咪睇到囉 鬼記得咩

想學下穩陣投資

社會大學

放心 我一定爭

我要做小白臉食富婆

富婆契仔

小心啲揀 蝕左冇人負

肥騰騰的豬油膏

契一世都制

我都想學！！

今日搭巴士係城隧轉車 體會到好強烈既埋站上落客既意識

本細多數都係買仙/毫股 我啲fd都係咁上下玩

契下契下契番張樓契

就這麼定了

好奇一問
你地會唔會帶兩老去旅行？

冇錢啦
有錢就會

你有無玩？
我對於呢方面真係零認知
要得閒求下知先可以投資

咁兩老都會幫手出下錢既？
又唔一定要你出晒嫁嘛

會叫兩老自己去旅行

我未玩始終未識入手同未敢出手住

兩老好年輕喎睇黎

遲D同成家去旅行包括兩老

成家好多人？我成家得3個 加2隻主人

加埋姑媽表姐個的

我都係三個咋

想但無錢無假
D假成日預晒黎同朋友旅行
而且呀媽要照顧我婆婆行唔開

我得一手ibond

之前買金輸撚唒

真係絲打嘅 求其揾個男仔就ok啦

今日達哥開台 好多人等夠鐘

從來唔睇達哥

好羨慕 成班一齊去玩
我今年終於可以感受到

你重有部琴

我差不多年年都會有family trip

開黎睇下先

有錢

咁都計

sosad揾唔到人照顧幾日？
錢依啲 少有少玩
假就襯兩老行得走得就陪佢地去多啲旅行啦

賺3~4%都幾和味

又唔係咁講
今時不同往日啦

me2 垃圾達

威啦 又比你也文也武
依啲機會我就快有

3個人其實有時好慘 做咩都缺一咁

之前可以搵親戚照顧幾日
但而家個個親戚要返工佢就話廢事
同埋我婆婆而家金魚記憶
見唔到我地一陣就話我地趕佢走唔想同佢住個d
不過黎緊同家姐去日本我媽本身話唔去
但我係外國個表姐話佢都想去
我媽就話表姐去佢就去埋
然後我媽去我爸就去
所以如果表姐去就會直接變family trip

我慣左
其實幾爽

你表姐先係核心人物

獨女 應該有好嚴重既公主病

同事好耐之前係公司係咁睇達哥我覺得有d嘈
無乜睇香港人
鐘意睇嵐少 呀神 呀路
唔知你地識唔識

唔係囉 之前果個月儲105%人工嘅女仔 講明出街食飯買野男友比嘅

我表姐似係佢個女多過我
佢地勁close
表姐十幾年無返香港但佢地會keep住facetime

其實冇錢，不過成家玩係開心既

我一家四口 可以開枱打麻雀

首先要有男朋友
仲要夠厚面皮擺到明食屋企
同個男朋友又肯幫佢出晒

應該冇(可能堂少少掛#
我呀爸呀媽唔縱我

完全唔知咩人黎

咁依啲女人 你都唔會想繼續落去啦 係咪先

你確定你係你媽咪個女？

依對唔需要大花筒 真係成家人一齊玩就已經好開心 有試過就明

打飛機啦你

依啲正宗on9女人 執到喊3聲

但係你縱你自己

我唔想姐 地球仲有好多傻仔嘅

推得好快，追唔切

我對自己好有要求架

埋單仔是我們男人中最偉大的同志

渣ga

港女

買辣底

我認
香港土身土長

成日打錯字

什麼買辣底

你知我說的是什麼

重唔係港女

渣ga個篇潮文呀

會改返就唔係港女啦

收工喇

就1001啦

點解又收咁夜

係極品

港女中既極品

係一個大陸人兩個台灣人
三個把聲都好好聽
不過玩d野同達哥唔太同類型

又收咁夜

咁我同我媽都close ge只係佢地再close d

3個都係仔？
我台灣係睇眾量級
同埋以前會睇下谷阿莫

明既 你安慰下你自己先

嵐少係女
阿神阿路係仔
阿神係台灣都係紅ge實況主
就黎過百萬subscribe

定啦 有我響到瘋狂推post 實爆

原來都有料到
佢地都係打機片多？

你潛水獸黎喎

連96都推到第8個POST

一時好忙 一時可以好得閑
呢排r到我老闆畀單工程我做下PM 雖然個金額好細

上位啦

夜間出沒注意

新POST連結：

開定先

R左好耐嫁喇 成日覺得我未做夠一年唔夠經驗

94真係廢柴

夜間主力得1~2個比心機

link都唔識post 重話連結

係呀
不過佢地無乜玩overwatch/lol呢類

睇人打機真係完全唔識欣賞

1000